有隻螞蟻爬過我隻手

好污jo

Noted

你整污糟隻蟻

濛狗！

哦 係咩 屌你老母

慘豬